(行動POST) 星期五六日 光復香港 時代革命

相信大家琴晚都瞓唔着
我哋要保持呢團怒火
繼續奮鬥下去

為咗犧牲的手足
為咗我哋所愛的香港
大家頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

光復香港 時代革命

P 牌推唔到

抖夠啦
係時候出來抗爭了